誠哥開始番少量黃店廁紙

係咪呢隻？

咩牌子係黃店廁紙

Mill喵（hktv同重光有賣但清得好快
同埋pulffy
我打key word jaaa

Pulppy

推
優先次序係咪咁?
Mill喵 / Pulppy寶碧

健力氏/皇冠/絲潔(非大陸造)

準時入貨

睇樓上仲完整啲，
我覺得係pulppy先於mill，我睇左蘋果訪問mill老細，佢淨係sell話佢non made in china.（載頭盔）
不過呢兩間都唔係咁易買到，所以邊間都無所謂

有冇返呢只

囤咁撚多痾爛屎？

誠哥誠哥
咪又生意佬一個
奶埋佢屎眼添啦嘛

討論下廁紙都起晒鋼，俾誠哥屌過屎忽？

前日買左pulppy, 滑就一般不過幾實淨

未見過廚房紙

on9﹐咁你乜都唔支持就返屋企打飛機﹐你d垃圾自大狂點解仲要上黎討論

可以做口罩

你會咁先多買廁紙？

支持黃色經濟
又要足夠銀碼先送貨

10條

我係百佳見到有啲環保紙巾(竹製)
佢寫香港製造，想問係藍定黃?

pulppy真係好撚正 夠厚 濕水都唔會穿

推

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

廚房紙

支持

佢係五毛
依家好多呢啲衝入去撩交嗌嘅五毛

寶碧！

寶碧好用

Pulppy好野黎架

識貨

mil mill都可以一試

made in vietnam

係真係好好用 但係好難買

我都一早block 咗佢

Same，其實block 幾隻就會發現佢哋個個post 都摟屌，影響討論

未試過買到

琴日又係係誠哥到買
但廚房紙真係第一次見

我噚日都買到寶碧
終於有得屙屎啦

咁帶出街用嘅袋裝紙巾應該買邊隻

今日買左一條pulppy
屋企就黎無晒廁紙

pulppy 質哋嘛嘛哋 皇冠好用好多

咁憤世嫉俗嘅 仇富撚
傻閪

想問一問知唔知邊隻黃嘅廁紙連埋d衫放左落洗衣機洗左，張紙巾都唔會碎？

唔碎應該唔係紙巾, 仲驚

因為我試過唔小心將成包紙巾同衫一齊去洗
健力氏會碎，但tempo冇碎
所以想搵下tempo嘅代替品

我好想用黃店廁紙呀

雖然你囤好多 但我都想問下係邊到買
我想撐香港牌子 但搵唔到

Pulppy抽紙卷紙都好用
夠硬淨

我以為你話一張SIP係袋唔記得DUM個隻...
TEMPO真係濕阻最高, 不過ABC, 健力士咪幾好, 算拉

廁紙堅持用黃, 但抹手紙好難唔用大陸

我一張都有試過
因為佢搞到成個洗衣機都係紙巾碎

邊度買

無細包紙巾

pulppy taste 有得賣

scott好似係台灣

就係你依種人，囤紙巾，先會令其他人難買

人渣

買哂佢

係

好波清

有

唔該晒你先
不過我由有文宣分黃藍果陣
搵過幾間百佳都冇
依家更加唔使諗

其實你地搶完廁紙未
屋企有成十條仲好意思話仲要買

有3-fold 嗰隻?

樓主置頂啦

Mill 無記錯係香港少數既回收紙廠
係香港做好某啲工序，再運去越南整，個老細特登唔搵中國廠

問過話3月先出細包紙巾，改良緊

22/2晚 沙田好運百佳

咁就好啦！
好多年前用過，真係需要改良

雖然真係好少

搵唔到pulppy 咁就試下呢隻.紙質好滑

唔認同
因為口罩唔夠已冇外出，全家人幾天才出一次街購糧

唯有靠外賣送貨，送貨又要足夠銀碼，所以買多啲
據知呢隻牌子唔係被搶購之一

如果閣下係用呢隻牌子而又買唔到，可以讓比你
留下tg(藍色嗰種）

重光號

大家要做好回收
喵坊先有原料造紙巾

重光號
多謝你冇鬧我的囤

除咗做廚房紙又可以口罩唔夠時，做口罩頂住檔

唔好著
請看上面解釋

已經入返條 支持

咩叫據知呢隻牌子唔係被搶購之一
班師奶有邊隻唔搶㗎
你呢100卷廁紙諗住用到幾時

120卷先啱

買其他湊蚊數唔得?一定要買廁紙?

十個屎眼

Mill 的黃記錄，就只有facebook有一次講過，捐物資給新議員。
暗黃咁啦

邊度有得買

銀紙

pluppy好野黎

好嘢嚟

完全買唔到
希望之後有機會試吓

你點知人哋屋企有幾多人？
想人自爆？

啱啱去睇 得番兩包 買咗一包

邊度有得睇其他product

門市我只係見過一次 係D好偏僻既百佳 即刻狗衝左
其餘都係百佳網店買

因為呢隻牌子唔係多地方賣
我訂時亦有貨唔難買
送貨需要足夠銀碼，所以買咁多，加上口罩唔夠已少外出
每條有12卷共120卷可用約240日，未計狗狗們身體不適意外用量

屋企十個人 一人一條

請看#110留言

呢位朋友屋企都好撚多人
大家都怪錯佢

買得唔夠多點送貨

要一色一樣先叫正常討論？

咁就收皮啦，P仔

擺明係公司

同老母講呢隻廁紙可以抗病毒

Puppy do
黃紙加越南做

你知就好啦
幫手維穩

Ching屋企好多個屎忽？

想問下廚房紙係邊度訂咖第一次見到

大把